[Rap]想揾返首歌

記得個MV係堆MK係日本fing遮

米奇老味神奇屋？